[集思廣益](絲打入)如果你嘅室友/roomate唔包好啲M巾，你會點做

屌真係好撚核突 唔包都算啦
有血嗰面向上就咁掉落垃圾桶
見到個清潔姐姐滿面無奈咁將跌咗落地下嘅衛生用品執起佢真係好慘
點開口同個roomate講

撈飯

屌你老母

貼番落佢張床到

巴打出一出去唔該

直接講

試下味

中出佢
咩血都無曬

同性點撚樣中出

冇人認真答我

死撚開回帶西

ok